行行都有雞，IT界有冇IT雞？

IT雞

得狗

女都無，點有雞

女人識撚IT咩

你自己諗下有無AV題材係用IT就知咩事

分分鐘變性人多過女人

Xaxa Yu ？

it女捐枱底夾住咗會好大鑊

其實IT vendor 好多女sales的 所以……

Cxcx

我做 development 九成九女同事都係扒

就係喱行冇

硬件雞?

哪有囡